1217 水炮車已到西環

西環最新交通消息（11：06）

1217
中聯辦正門對出 水炮車已到
果欄附近亦有警車及旅遊巴

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

晏D港島見！

光復香港 時代革命

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

過海要好小心 be water my friend !

西環不了

真係好撚驚中聯辦

中聯辦比人搞過一次就驚驚

無人要去西環

罰企啦popo

出兩架水炮係西環

push

西環重要過政總

交通警要一直企喺到維持交通安全

中聯辦好重要

冇人可以塗污黨徽...twice

用水砲車洗一洗 乾淨俐落

路過見到
D水馬圍到

仲有好多街坊出入

第三張相咁快換左黑衫試位?!